## Consigne 1 : 
Faire une matrice pour lancer 6 jobs : 2 os dont la dernière version de la LTS Ubuntu et 3 versions différente d'un logiciel/langage (python, node ...)  

## Consigne 2 :  
Faire un environnement de staging avec un service de DB auquel se connecter. Les logs de connexion devront être cachés à l'aide de variables secrètes 

## Consigne 3 : 
Mettre en place le lancement de la CI sous certaines conditions : uniquement les pushs sur la branche master et de développement 